點睇歌神張學友完全無幫手抗疫

人道毁滅

佢係咪吃開冰

佢玩開膠

你都無啦

唱咗首抗疫歌

佢抗共

唔通你想佢好似填海華咁唱歌
況且佢有幫Cho唱nmsl

歌神譚詠倫都冇

周星馳 ？
周潤發 ？

係 都算係咁

上左世衛個SHOW重唔夠?

會員有幫手執行限聚令

忙緊隊嘢咪撚煩

阻住行動PO

拉
‎

每次演唱會都上足電

佢把聲可以抗肺炎囉